宜家聽返黃翊首'最愛的妳'唔覺得老土，反而幾好聽

屌俾錯負皮